[直覺塔羅占卜] 你問我答 [8月號]

留低「一個問題」+「簡單序述件事」，我會隨緣抽人做個好簡單嘅占卜。

CD-ROM可透過以下方法搵我，並請註明係CD-ROM。

*只限問一個問題
*不要多途徑重複留言
*留言無落標點符號必定skip
*唔睇清楚上面就留言會被殘忍skip

想要[詳細占卜] 或 [問上天攞Tips]，請透過 IG / FB / TG 聯絡。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水

22歲男
學業遇到樽頸位 final year學生
想知黎緊有無機會突破到

女
呢排同個男仔幾close，搞到我成日亂諗
想問下同佢究竟有冇可能，如果我諗多咗就盡早收皮。

我應該繼續等佢 定之後會有更適合嘅人？
因為佢有女朋友 又話鐘意我 就算唔想放手都要放手
我想等佢地分手 無奈唔知佢值唔值得我等落去 同埋又怕佢嗰啲只係花言巧語 所以想問下

Ex 當我係兵？
前一排食飯，見佢唔知係可憐我定係其他原因，佢一路食一路喊。

問題：他對我有無交往的意思？
簡述：他是我的同事，不是同組，不太常接觸。大家有一起吃過飯和打波。

問題：今年重讀係咪一個好選擇？

已經浪費左兩年

同佢會唔會一齊？

我同依個女仔會唔會有進一步好的發展?(機緣巧合打機結識咗,保持傾計咗一個月有多)
唔該你樓主

黎緊我會開心嗎？

感情上會唔會有驚喜

下半年工作上會有突破嗎？可唔可以成功轉行？

22歲 女
最近啱啱岀社會工作無耐就得到一個晉升機會
呢個機會都幾吸引 亦係自己一直以嚟嘅目標
但選擇咗呢條路就一定要留喺到做至少4 5年
否則岀去會比較難搵返同樣嘅待遇

所以想問下我應該take 呢個機會
定再等下先唔洗咁急？
Thanks so much!

啱啱轉咗新工，呢份工值唔值得我繼續做落去？

因為工作環境都幾抑壓，而且有進修緊，依家覺得個人攰到無乜感覺咁

唔該大師

絲

同佢打機識，開頭大家都好多野講，有時講野仲有d曖味，直到依幾日佢突然好冷淡，好似唔想我再搵佢咁。

想問下我地係咪冇機會發展？

希望抽到thx

男 最近搵到份寵物學徒既工作,但工作地點遠同埋時間算長,不過都諗住返住先
想問如果返呢份未來有無前景同發展? 想知自己既未來事業發展會係點 thxbor

巴
同對方已無聯絡一段時間,想問等唔等到想等既人搵返自己?
應該自己主動去搵佢定係放棄比較好?

謝謝樓主

hi樓主 7月號見過

男

好想偷食但又唔想hurt我女朋友 點算好

#3
首先我見到你喺佢心目中只係好朋友，簡單占卜我只睇未來三個月，你哋嚟緊keep住stay喺好朋友層面，暫時未見到會以情侶形式出現，亦未見到任何一方有動作，其實好朋友之間都會有愛，只係嗰種愛屬於友達之愛。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@其他留言者請先看#1

#3
Hard嗰份令你人生有進步，如果你夠毅力嘅話，直頭係飛躍進步，而Easy嗰份對你人生無幫助，反而令你停留喺原地，當然兩個選擇都係正確嘅，視乎你想要一個精彩嘅人生，定係悶嘅人生囉。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@其他留言者請先看#1

#6
我只可以答你，你喺佢心目中唔係一個重要嘅人，甚至可以話唔多在乎，至於係唔係兵，每個人嘅定義都唔同，但重點說話上面已經講咗，繼唔繼續落去，就你自己決定啦。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@其他留言者請先看#1

#7
個問題唔喺你度，而係佢自己未搞清楚自己想點，所以不斷來來回回想睇定啲先，老是想一擊即中，好老實如果佢真係好愛你嘅話，應該好清晰至係，依家佢咁迷迷糊糊，你都feel到係咩程度啦。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@其他留言者請先看#1

#8
驚恐係萬事嘅阻力，如果佢一直keep住無信心嘅話，就算擺定個球係地下俾佢射，都唔會射得中啦，所以短期內發展嘅機會較微，你可以試下運用同佢嘅交情，嚟幫佢提昇信心嘅，或者會俾你殺出條出路呢。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@其他留言者請先看#1

太少資料，答你唔到，喺非占卜層面，我自己覺得重點不在個選擇，而係你用咩心態對待讀書依件事，同一間餐廰，有啲師傅煮得好食啲，有啲煮得難食，依個係態度嘅問題，肯去鑽研一樣嘢，理應唔會差得去邊。

女
同ex有無機會一齊返
唔該巴打

#11
簡單占卜我只會睇未來三個月，你哋嚟緊嘅關係同依家差唔多，但就依然存有有進步嘅空間，暫時睇短期內嘅進展都只會係朋友，而絕對唔會係情侶，你可以先向住做朋友嘅方向前進。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@其他留言者請先看#1

#12
雖然你又再次激嬲咗佢，但佢個心依然仲未放得低你，其實佢肯嬲你，即係都仲在意你啦，你自己諗下係咪。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@其他留言者請先看#1

問事業
問：最近轉咗行去一個新領域，唔知應唔應該繼續，想知呢份工會唔會有好嘅發展/適唔適合？

唔該樓主

#17
簡單嘅占卜我只會睇未來三個月，你還是放手吧，就算有機會復合，都唔會係健康嘅情侶關係，我知你好難抽身，但慢慢嚟每日行一少步，無咗依個男朋友真係可以換另一個㗎，除咗父母之外，你嘅人生唔會同其他人有掛勾，就算係有都只係你自己用條繩綁住自己掛上去。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@其他留言者請先看#1

24男，呢家份工岩唔岩自己做？

多謝你嘅占卜 其實我有關啲人生問題想向你了解更多 我會聯絡你的

追唔追到果個女仔？
返工識咗個女仔，識落開始對佢有好感，唔知有冇機會追到佢？

#19
簡單嘅占卜我只會睇未來三個月，你嚟緊嘅情況都係同依家一樣，其實我見到個情況無你講到咁差，工作環境方面，你係有空間調節自己㗎喎，你靜靜諗下，有啲嘢唔好咁執著，其實就可以舒服啲，至少過到自己先，依家係你自己過唔到自己嗰關。
而且你依家付出嘅努力，將有助提升你嘅人生歷練，會領悟到一啲人生道理，當然如果真係頂唔順嘅話，都無辦法，可能真係要轉變下個環境喇，如果唔係就不要浪費依次磨練。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@其他留言者請先看#1

感謝你！

20歲女
啱啱同男朋友分左手 有第三者介入
想問3個月內同ex嘅發展會係點
會唔會復合？
唔該哂巴打

謝謝你

23 男
近排想轉工 apply 左幾份工 想問下轉工會唔會順利

唔該巴打，我會好好諗下㗎啦

男 20 巨蟹
同有好感對象做左兩年幾朋友 對佢一直好有好感同鐘意佢 但唔知佢諗乜 有冇機會一齊？
多謝大師

問：暗戀公開內某高層，有無可能一起？

描：先利申，hehe。入公司無耐就根據各種跡象估計某高層一樣係hehe。因為佢外貌同性格都係我鐘意類型，加上每天返工見到，所以愈來愈多迷戀佢。但因為唔同部門，我同佢好少交流，我都好專心工作盡可能唔放注意係佢身上。而由於上年有中式風水師傅話我係今兩個月會有新戀情，所以令我近排好春心蕩漾。而好好笑地正正8月1，佢突然聊我講野同讚我，令我個心飄起左～我想問問我地會有機會一齊？或許只係我想太多？有無建議比到我？謝謝大師～

打錯字 係公司高層 sorly

#21
莫講話暗戀對象，就算格硬擺埋一齊嘅男女朋友，一樣可以飛，你個世界其實可以無限量咁大，只係人成日都畫一個框俾自己，局限咗自己嘅範圍。
咁簡單嘅占卜我只會睇未來三個月，我見到雖然喺愛情上無咩起色，但其實你個生活依然係可以多姿多彩㗎，只係你肯唔肯走入去嗰個屬於你嘅多姿多彩嘅世界，當然裡面個世界機會率一定比你依家多。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@其他留言者請先看#1

問感情 抽左魔杖公主 唔知點解

巴 求打尖
今晚第一次約左女仔出黎睇戲食飯
可唔可以順順利利
有無機會
感謝！

#23
佢係要去到爆seed至可以到達曖昧層面，其實你哋實情唔係咁夾得嚟，佢無貨交自自然就收咗皮。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@其他留言者請先看#1

唔該巴打

唔該大師

18女
個幾月前同男朋友分咗手，仲有冇機會一齊翻？

Thanks

早兩日見完份工，自己幾鐘意，interviewer 都好似講到會請咁，但我自己有啲文件未齊未返得工住，interviewer 都知。

問題: 想知會唔會因為咁有咩阻滯 而唔請我

唔該晒

24歲女

最近同個男仔關係忽遠忽近咁，
我好鍾意佢，但唔知佢點諗

想知佢對我有無意思？
我同佢有無機會發展成情侶？

唔該 心急人上

#25
簡單嘅占卜我只會預測未來三個月，你會遇到合眼緣嘅人，不過人哋只係當你係好朋友／兄弟／姐妹，未見會有人想與你發展，但有時啲嘢發咗粒種子入泥，話唔定他朝一日可以長出芽呢。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@其他留言者請先看#1

#26
男朋友除咗內向之外，仲好細膽同悲觀，我見到佢好怕你，你平時嘅角色都應該係食住佢，佢唔敢講心裡面嘅說話，係因為佢怕你嬲、怕會被分手，所以你如果試下站低返少少，引導佢俾啲信心，當然你自己都要有個預備，個心要open啲，每個人都有自己獨立嘅思想，就算意見兩極，都唔應該同愛情掛勾。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@其他留言者請先看#1

#28
機會一般，要視乎依幾日裡面，仲會唔會有其他更啱佢哋心水嘅人出現。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@其他留言者請先看#1

#29
現階段假如你表白嘅話，佢未必會100%接受，佢仲有其他嘢要顧慮，單單一份情義不是大過天呢。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@其他留言者請先看#1

你諗住換過另一個名，就可以比其他人問多一題，唔好以為我唔知喎，粒粒子／金三角／圓柱體。

持正念，遇好事，持歪念，遇劣事。

#38
簡單占卜我只會睇未來三個月，你哋嚟緊會拉返近㗎喇，所以不用太擔心，雖然係比依家近返，但都不致於係情侶關係囉，睇嚟佢對你無意思呢。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@其他留言者請先看#1

#52
雖然你已經整裝待發，但好可惜你未來三個月裡面，個事業都唔會有起色，即係話就算俾你轉到另一份工，雖則環境唔同咗，但內裡嘅嘢係無改變過。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@其他留言者請先看#1

謝謝,我錯了

女
同我鍾意緊嘅人有冇機會一齊？
我地都幾friend，會成日出去食下嘢。但一直都唔知佢係定點諗，或者要點樣做先可以有啲突破。

唔該！！

其實一齊咗唔耐啊，我覺得我好悲觀㗎對呢段關係。
有啲驚，平時佢都唔講嘢啊，唔知佢想點咁。

22歲 女
轉工後（係轉左行）發現份工唔太岩
其實有少少後悔轉左
因為之前份工反而人工 福利都好啲
前途穩定啲
但個行業自己又唔想長遠發展

依家果份前途好飄忽
公司又好悶
好苦惱 轉左工後個人又成日唔開心
但我又想繼續係呢行發展
同埋再轉工好驚cv太花 同埋驚搵唔到工
我依家應該點？ 唉

多謝哂巴打

絲
辭左職後休息左兩個月
而家做緊份臨時工
但將會完，亦都搵緊工
暫時仲未有任何回音
想問我會搵到理想既工嗎
謝謝，心急人上

女
識咗個男仔對佢有好感，有冇機會一一齊？
唔該樓主

96巴

同女朋友拍左3年 因工作上既行業唔同令到價值觀都好唔同 成日嘈交好攰 可以點算好？ 唔該哂

男
拍左拖一年半，一個月之前同前女友分手，原因係因為佢覺得我唔係對的人，唔想浪費我時間。佢會唔會愛翻我有機會一齊翻，定我應該忘記佢揾過另一個
唔該樓主

多謝巴打

上星期識咗個男仔，之前都有約過出嚟食下野
佢係玩玩下定認真？
我應該用flirt嘅態度對佢定做返自己

21女
萬分感謝

C 女

想問有冇人暗戀緊我

［member] 女
最近會唔會有可以拍拖嘅對象出現？謝謝
［/member]

男

上個月見完份工，自己好想做，interviewer 都好似講到會請咁，但interviewer就話我啲語文差啲喎，但我之後講佐會點改善，interviewer 都滿意既。應該下個月會有result。

問題: 想知會唔會因為咁有咩阻滯 而唔請我?

謝謝

25歲女
問題:我依家遇到個想發展既男仔（30歲），我地有沒有機會一齊？btw我離過婚，有個仔1歲

#53
唔需要擔心，你未來三個月裡面，會逐漸習慣到依個新領域，而且仲會有幾好嘅表現，同時亦獲得別人嘅認同。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@其他留言者請先看#1

隨時welcome

#58
喺愛情上，佢對你無興趣，完全唔覺得同你會有發展，極其量只接受同你做朋友。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

20歲女
同男朋友拍左拖一個月 想知佢對呢段關係有咩睇法 唔該巴打

#60
佢係有心想教導你，而不存在非分之想，當然佢本身都覺得你係可造之材，至肯放心機落去，所以人哋俾咗機會你，你唯一嘅報答，就係盡力做好每一件事。
至於佢對其他人會唔會係咁，喺依個簡單嘅占卜裡面，就唔會睇到喇，其實佢點對其他人並唔重要，你自己知道佢係對你好就足夠喇。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

[url]問題: 有冇得發展
事情: 女 22歲 覺得有個男仔幾好 好好傾 啲價值觀想法好多嘢都幾似 但就未有 flirt 住
[/url]

#68
我見到佢係有留意你嘅，不過暫時就工作上較多，私底下就較少，但存有可進步嘅空間，即係話私底下聯誼多啲，friend多啲，佢係OK嘅。
其次你哋未來三個月，情況就麻麻地喇，我見到你會作繭自縛，我建議你唔會太急進，有好多煩惱都係自己製造出嚟，現階段嘗試由同事變為朋友先，情愛嘅嘢都唔係一下子成就得到，都要時間空間建立出嚟。
ps. 喺字裡行間，我都感受到當佢讚你時嗰種sweet，愛無分性別，同樣是純潔，加油啊！

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

#69
放心，佢返嚟唔係尋仇，係經過深思熟慮，認真想同你一齊，而且希望可以有個長遠嘅發展。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

十分感激！

朋友聚會下 識到個女仔 傾傾下先知原來大家住附近但之前一次都無見過 想問問有無機會發展

最近in緊依份工 會唔會in得成收到offer

感激
呢份工係親戚開嘅生意，如做得成功，發展係會幾可觀，但生意暫時係起步階段，太多未知之數。

希望之後有機會再占。

女

問題：佢當我係朋友定係對我開始有feel?

簡述：中學嘅時候已經開始暗戀佢，但考完dse之後大家都冇再見過面，頂多都係whatsapp傾下計，個時對佢嘅感覺由暗戀者轉為朋友，但近排因爲有事所以又見番面，我仲送埋佢番屋企，向途中佢都好關心我近況，又話我好香，之後個晚我就成晚都訓唔著，成個腦都係佢。我真係分唔清佢係當我朋友定抑或係心儀對象。

23絲
最近去交流團同左個男仔好close，我地有冇機會發展落去呢？
吾該樓主🙏🏻

豬西
女
去咗外國哩兩個月同男朋友關係淡咗好多，我就快翻香港，想知同佢關係有冇機會好轉，仲行唔行到落去。

絲
同佢讀書識既，一開頭都而曖昧過，之後就變左普通朋友
我想問其實我同佢有冇機會發展同佢有冇鐘意過我呢？

希望抽中我啦！thanks!

18歲絲，今年入u，
之前單戀過兩個人，但係都失敗收場，
想問嚟緊有無機會拍到拖?
多謝大師

女
拍左唔係好耐拖，大家就嚟要long d
想問下佢有無心同我去維繫？

唔該大師，睇嚟真係諗多咗

#76
暫時睇未來三個月復合機會唔樂觀，有啲嘢需要和解，和解唔到件事就無得向前行，永遠都係停留喺依個位。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

#89
佢暫時都未有意義，想有任何改變，對於佢嚟講，keep喺依個階段係最feel good，所以既然佢都唔想有任何變動，你亦無謂刻意去搞佢喇。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

我哋人類一般情況下，唔靠言語係好難明對方諗緊嘜，所以try try 試下互相交換心聲。

男 23歲
心儀對象對我有無感覺
成日好似忽冷忽熱
佢大我兩年 識左唔係好耐 以前既同期
佢都多人追 始終大我兩年同埋佢好似介意我年紀細
唔知去唔去馬好

性別：男
問題：同前度復合機會大不大
唔該晒

#98
機會真係接近零，佢好肯定自己嘅選擇係啱，咁既然佢心意已決，咁無得迫佢之餘，你亦無謂迫自己啦。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

最近有個好曖味既對象
想知我同佢有無發展機會
Thankyou

#101
簡單嘅占卜我只睇未來三個月，暫時睇就見唔到你有任何改變，其實你心諗咗就可以去做，你知自己社交需要改變，就搵方法去改變啦，建立社交不一定只靠工作環境，單一來源。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

#105
睇嚟成功機會較微，佢哋係需要一步到位嘅人，而唔係慢慢改善嘅人，除非你可以好短時間裡面改善到你嘅英語能力啦。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

可唔可以幫我睇睇 我係#79
佢呢幾日好似冷淡左
嗚呀

#106
首先所有事情本身都係靜止，係要靠人去推動，依刻見到佢無意思同你發展，不過依刻無，唔代表將來都無，你試下同佢再friend啲、再close啲，自自然然你會感受到佢有冇興趣，咁當然首要係你自己肯俾個真面目人哋接觸啦，樣樣都怕嘅話，佢想了解你，都了解唔到啦。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

知道，唔該你😊

#111
我幫你睇寬啲，你嚟緊依三個月喺搵工方面，都會好忙碌，即係話你唔會一步到位，就算依份工請你，都中唔到你目中所想要嘅嘢，但只要你不停keep住搵工，個目的地將會越嚟越接近，個大方向就係咁喇。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

#121
一句講晒，佢隨時welcome你過去。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

小弟單身
想問下未來三個月有冇拖拍？

男
個女仔今年年尾會返一返香港 我地嘅感情會唔會再昇華？
背景: 曾經一齊過 依家係朋友

女
感覺自己段兩年半既感情好似出現危機（心態上）有d野唔同左
ps 非第三者問題
想問應該放鬆面對 順其自然
定係要主動做d野維繫返
thanks

因為冇標點所以先再留過言 唔好意思

#126
簡單嘅占卜只睇未來三個月，我見到你哋嚟緊會越嚟越疏離，始終唔係一齊做嘢，各有各忙，聯誼少咗，感情自然轉淡。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

#127
簡單嘅占卜只睇未來三個月，嚟緊會keep住close，但未有進一步嘅發展。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

#128
簡單嘅占卜裡面，我睇唔到你哋喺去外國之前係點，不過依家就的確係回落咗，但放心，你唔會行唔到，只係行得困難啲啫，同埋佢好被動呀。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

20巴
想問問有無得同心儀對象發展？
本身同事關係，不過見大家好啱傾又有共同興趣。
出過一次街，相處得幾自然舒服。
唔該師兄🙏🏻

22絲
依家身邊有無可發展對像？已經浪費咗兩年時間落前心上人身上，最近食屎食得太甘，我相信我真係move on 到可以發展新一段感情了。

#129
簡單嘅占卜我只睇未來三個月，見到你哋仲有可發展嘅空間，但無人去牽引件事，而過往嘅佢，對你曾經有意思，問題在於佢自己，成日都諗住無可能發生，咁意識創造實相，諗下諗下咪嘜都無發生囉。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

#130
簡單嘅占卜我只睇未來三個月，嚟緊拍到拖嘅機會好微，你自己調整一下個社交圈子先啦，最重要都係你自己勇敢啲去面對、去改變。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

#131
佢對Long D依件事好悲觀，怕行唔到落去，Long D對好多情侶嚟講都係一個大考驗，得定唔得無必然，有信心亦未必一定得，但無信心就一定唔得，最重要唔好等對方拎啲咩出嚟維繫，而係話俾對方聽自己需要啲咩，信任、感恩對方嘅付出。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

#144
依刻佢都仲未放得低，但未來三個月裡面，佢會隨時間慢慢move on，復合唔係齋求返嚟，如果對方意識到復合後無改變嘅話，咁為咩要復合呢。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

20 巴
同女朋友一齊左冇耐
但係自己已經沉曬船
佢係初戀 唔知係唔識拍拖定點
我覺得自己冇咩存在感
想問下大師究竟個女仔有冇心同我長發展
應該早啲放手等自己唔好咁傷
定係比更多信心落去

唔該你呀大師 希望可以抽到我啦

樓主我係#93啊 係咪漏咗？麻煩哂

#145
佢唔睇好同你嘅感情，感覺無得長遠發展，嚟緊三個月都唔會有變化。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

#151
你未來三個月裡面，會遇到心儀對象，並存有可發展空間，成唔成事要睇你哋兩個人嘅做化，而非你單方面嘅付出。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

我a0, 想問下未來半年有冇機會出pool?

#155
佢已經立心將依段感情畫上句號，在腦海中只有回憶，現在嘅佢已經開始move on緊。
簡單嘅占卜我只會睇未來三個月，雖然你ready隨時迎接佢返嚟，但嚟緊三個月裡面，佢都無再同你一齊。

其實你做任何嘢，都只能夠改變自己，而唔能夠直接改變佢，因為你嘅世界係由你創造出嚟，你需要嘅係一份愛，而唔係指定某單一來源嘅愛。(袋住佢，日後你會用得著。)

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

問題: 佢有無可能揾返我？
背景: 一齊左兩個幾月，直到七月頭突然話唔想再繼續呢段關係，就咁佢單方面完結左。之後我再有問佢係咪無可能再見，佢就話”暫時”，究竟佢諗緊乜

22歲男
想問下大約幾時會搵到另一半？

#160
簡單嘅占卜我只睇未來三個月，暫時睇你哋嚟緊都唔會有任何轉變，唔係所有嘢都隨緣，做咗自己可以做嘅事，剩餘落嚟嗰啲部分先至係隨緣。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

問題：來緊搵得返心儀嘅工作嗎？
謝謝！

20巴 求解答
我好鐘意一個同學
之前佢都承認過佢對我有感覺
但無奈以前嘅我好花心 就係因為呢份性格令到佢之前唔想同我一齊
由於我真係好鍾意佢 我不停改變自己
我放棄左好多野
由三月到而家 失去左好多野
但我同佢嘅關係始終都係突破唔到關口
係四五月嘅時候如果我表白我一定得米
但無奈當時我唔夠膽.
錯失咗機會 跟住之後佢就慢慢冷淡落黎.
佢身邊圍住佢嘅男仔越來越多 而對我就慢慢開始變到忽冷忽熱同埋經常扮高冷
我想知我仲有冇機會可以同佢一齊🙏🏻

或者咁講 其實佢係咪冇鍾意過我 如果你肯幫我占一占結果出到黎真係嘅話我死心好過.....

#161
暫時身邊無可發展嘅對象，其次你未完全move on得晒，只係初步計劃階段，要堅決啲再行大步啲，至真正開始move on，另外你個心無空間嘅話，上天係安排唔到新對象俾你，因為無空間放入去。
雖然你啲字眼有點兒肉酸，但意識到自己應該向前行，係一件好事，世間唔係任何事堅持就一定成功，而且分分鐘仲會有反效果添。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

#166
首先個女暫時只當你係朋友，無意思想同你發展。
簡單嘅占卜我只預測未來三個月，你哋嚟緊未見會以情侶嘅形式出現，不過你就會做咗兵，唔係佢故意收你，而係你默許自己去當兵。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

#171
你哋三個月內都仲存有復合機會，不過隔得越耐，機會越微。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

21男，想問下可發展對象會唔會短期內出面

男

背景：突然對一個調職女同事好有感覺，不想就此關係完結，呢幾個月不斷whatsapp 佢，曾經問有冇煩住佢，佢話ok

問題：夠竟有冇發展機會？不竟佢每次都係簡單回應，有少少覺得係自己on 居居多.....

有勞大師

#174
簡單嘅占卜我只預測未來三個月，你嚟緊都未會出pool，想pool要你要先改變自己現在嘅環境，當遇唔到欣賞你嘅人，就要自己動身去搵。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

#177
上天無安排你哋會成為結婚對象，但事情都係由人創造出嚟，無安排就試下自己安排自己。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

多謝你 想問下要從咩方向搵果個人

唔記得落標點 sorry。
20，巴
同女朋友一齊左冇耐，
但係自己已經沉曬船，
佢係初戀，唔知係唔識拍拖定點，
我覺得自己冇咩存在感。
想問下大師究竟個女仔有冇心同我長發展，
應該早啲放手等自己唔好咁傷，
定係比更多信心落去。

唔該你呀大師，希望可以抽到我啦。

#178
佢只係發覺唔再鍾意你，而且都好堅定自己嘅決定，絕無後悔。
對住唔欣賞你嘅人，你就由佢走吧，當然佢唔欣賞你，唔代表係佢錯，就正如一隻顏色，都會有人鍾意，有人唔鍾意，無對與錯之分。
你只需要找到一個懂得欣賞你嘅人，就可以喇，不要將自己困在一個沒有水嘅井裡面。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#1

#188
簡單占卜只預測三個月，你哋嚟緊個關係會越嚟越close，但一定要自然唔可以心急。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看#

19女
想問最近身邊有無出現啲可發展對象？
麻煩巴打

女
想問下呢排會唔會有發展對象或者可以拍到拖？
因為問心果句自己似男仔 粗粗魯魯又爛口
同男仔好易fd 但冇男仔埋身 中意我

女
想問下幾時會有機會拍拖
最近都冇遇到鐘意嘅人 唔知幾時先會遇到
唔該曬

女 想問下最近身邊有無可以發展嘅對象？

20歲絲
成件事好簡單
我岩岩interview完護士學校，入唔入到
9月中會有答案，到時可以同你對

22歲，女
想問下嚟緊三個月會唔會有發展對象？

20女
ex識左第二個，分左手半年，依家都會諗起佢但已經冇咁痛，最近對男同事有好感，想問佢點睇我？
唔該樓主

#189
簡單占卜只預測三個月，你哋嚟緊暫時就未見會有發展，喺愛情層面上佢對你無興趣，不過唔介意同你做朋友，但千萬不要太煩，其實佢現在已經覺有少少，只係唔好意思直接講。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看清楚#1

#190
簡單占卜只預測三個月，佢回心轉意嘅機會極微，但隨時間過去，或許會放下些少，睇嚟要挽回分數，要用好長時間呀。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看清楚#1

22歲 女
想問:今年內有冇機會岀pool？
我係一個朋友圈好廣嘅人，好動興趣多，每一次識到新朋友都自然地fd zone人，好難對一個人心動...單身咗三年都未有男朋友，個個都話我要求高，雖然睇愛情睇得好化，但係都想正正常常拍下拖

想問下最近會唔會有桃花 唔該巴打

女
岩岩轉左新工，有個新同事黎左 可以叫係上司
都幾有好感，想問有冇機會發展

唔該哂

做自己可以控制到嘅範圍，例如keep住去識新朋友，其餘嗰啲部分就隨緣吧。

#194
咁我見到佢對你嘅愛，唔係一種熱戀，可能佢係第一次拍拖，唔係好了解到愛嘅程度，甚或是「鍾意」同「愛」都分得唔清楚。
既然你比佢多經驗，就不如帶領佢一齊去探究嗰份愛，一份愛係要由兩個人一齊建立，唔好只在乎於自己得到幾多，或將會獲得幾多，亦唔好將自己嘅準則套落對方身上。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看清楚#1

咁我應唔應早啲放手等自己唔好成日頹

我驚到最後我點帶都帶唔到佢去愛既程度

#197
簡單嘅占卜我只會預測未來三個月，你嚟緊好難會遇到機會，身處嘅環境無助你嘅愛情，你自己先去轉變下個環境先啦。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看清楚#1

女
想問下同鍾意嘅人會唔會一齊？我唔理佢個時佢又好著緊我，我對佢好個時 佢好似當我老奉對佢好咁

24歲男
想問下今年內出到pool嗎?

絲

最近對象做咗d少曖昧嘅野 唔知佢認真定收兵 求大師指點

22 女
想問同我鐘意嘅對象有無機會發展？
因為依家都無揾對方聯絡
唔知自己應唔應該要主動啲

#198
你未來三個月，都好難會有拖拍，你依家身邊嘅社交圈，的確好難搵到合適嘅對象。
有啲嘢要嚟就會嚟，但都要盡力做咗自己嗰部分先，最有效嘅方法，都係keep住去識新朋友，幫自己增加機會率，只要搵到一個懂得欣賞自己嘅人就得啦。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看清楚#1

25巴
有個女同事同我幾投契，唔知係有機發展定剩係做好友

#200
你嚟緊未來三個月裡面，無人會主動走埋嚟，你要自己出擊去搵。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看清楚#1

唔需要同我對，9月中你自然會知道答案，反正你都已經interview咗，已成定局，想改變都改變唔到㗎啦。

23歲 男
分左手一個月 想問下有無復合既機會

#202
你嚟緊未來三個月裡面，遇到可發展嘅對象機率近乎零，你現時身處嘅環境對愛情無幫助，你自己將個環境扭一扭啦。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看清楚#1

28男
單身左好耐
呢一年有冇機會拍拖

#203
依刻見到佢對你感覺良好，雖然未見到有任何愛情嘅出現，但一直走落去或許會有機會，所以你可以keep住同你friend落去，大家互相再了解多啲先。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看清楚#1

#204
你可以set佢做target嘗試追求佢，不過你要預一段好長嘅時間，而以現時狀況預測嘅話，成功率會有，都唔係100%，就好似種植物咁，開花結果唔係必然，要視乎個過程。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
+當然不會是免費 +堅係要做嘢 +唔係求其吹水
@新留言者請先看清楚#1

#207
未來三個月裡面，身邊會有好close嘅朋友，但全部都無愛情發展。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

女，想請問大師我今年會唔會有機會有新戀情？
感謝大師！

#208
未來三個月裡面，身邊未會出現識得欣賞你嘅人，有時做咗自己本份就足夠，其餘嘅就交俾緣份，尤其係愛情，無得計算，亦無得強求。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#210
未來三個月裡面，你同佢都只係會keep住同事關係，暫時預測未見到佢會對你有意思。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

咁樣有冇咩方法可以突破呀？或者佢點諗我？

唔該哂

26歲 女
同兩個月前分手嘅女朋友有冇機會復合？
唔該巴打

#213
暫時睇，對於你嚟講，依間學校好難捱，但都叫做有啲前輩會幫下你，不過幫得嚟，最終都係要靠你自己，你加油啦。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#217
不用怕，就算亂咗職，都唔會影響到你嘅前景，反正覺得份工唔啱自己，日日返去受，對你嘅精神健康都唔好，所以如果有決定嘅，就不況去執行啦。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#218
其實你哋依家嘅感情，仲未達到可發展成情侶嘅地步，而未來三個月裡面，你會繼續向上爬昇。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#219
雖則你為自己所做嘅嘢，已經足夠，但可惜暫時預測你未來三個月裡面，都未會遇到可發展嘅對象。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#223
你哋嚟緊未來三個月，會成為超級好朋友，超級的close，好大機會以情侶形式出現。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

21巴
有個女網友日日wts傾左成年
岀過街 唔知有無發展空間定係好朋友？

#232
你未來三個月裡面，會吸到愛情埋身呢。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

Sorry，簡單嘅占卜真係睇唔到依啲，要做詳細占卜至可以見到。

女
學業方面，請問今個星期仲會唔會收到更好既offer，現在已有一個offer，想請問會唔會仲有 唔該晒，感謝

女 21 唔好意思

#236
未來三個月裡面，機會都近乎零。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

21歲
同識左一年嘅女網友，有無更進一步發展空間/成為戀人？感謝大師！！

暫時睇以你嘅能力，加上咁嘅環境，就算俾機會你，你都拿捏唔到，但你可以盡力去試，不竟都仲有大半年時間。

27男
對個唔識既女仔有好感，想試下追佢唔知會唔會成功？
唔該

唔該大王..我會繼續向上爬昇即係我會主動咗...定係關係有轉變？

唔該巴打
隻牌幾適合我，因為佢覺得我控制欲太強，所以先分開。其實佢一路同我身邊嘅人講想做朋友。
我喺唔喺要放低面子，去同佢做朋友，但我又怕自己控制唔到自己。

多謝大王指點，我會努力

#248
以今日嚟睇，喺依個星期裡面，令你有興趣嘅offer都唔會有㗎喇。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。

#252
喺未來三個月裡面，要爬到上情侶位，係會有啲困難，但做朋友就一定無問題。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。

女
想問男朋友係真係有事定單純想分手

女
問題：依家同我相處得多嘅對象會唔會同我發展落去？
交代：上星期係大學oday識，完咗係wts傾咗好多計 ，但最近約左出泥食飯，我發現自己冇乜心動嘅感覺（唔知係咪因為相處得好似朋友），諗緊點好。🙏🏻

#254
假如以現階段去追求佢，失敗嘅機會係極高。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。

個關係緊密咗。

你tg聯絡我，我哋再傾丫。

[member]女
想問和男朋友將來感情會如何
因做左啲對唔住佢既事，但又唔想呢段關係結束[/member

我收到Offer了
Btw唔該晒樓主

#261
你未來三個月都未會有對象，不過其實你係有空間可以再主動啲囉。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。

#263
老實說，從張牌裡面，見唔到佢好愛你，反而仲開始對你有所不滿。

*如欲做詳細占卜 或 問上天攞Tips，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。

幾時有得拍拖? 未來男友會係點? thx

女，單身，未有對象，拍過1次。